[全員OUT]鑽石公主號再增79宗病例，確診人數至621人。

日本厚生勞動省今天公佈，「鑽石公主號」再新增79宗病例，確診人數累積至621人。

#武漢肺炎
【「鑽石公主號」再新增79宗 確診人數累積621人】

【港府包機接埋強國客 被轟遲過美國 李家超卸責日本政府】

=============
緊貼武漢肺炎最新消息：
=============
《全民自救抗疫手冊》加強版
免費登記會員即睇：
=============
《果GYM》隨身播 健身壹App過！
下載即玩：
=============
🍎 新聞有價，用真相對抗不義
訂閱撐蘋果，每日只需HK$1.68：